Miris spa藍到仆街

請埋果啲十個有九個都係大陸落黎
講廣東話唔正，仲要同啲生客發表偉論話示威者點點點 話大陸好好，點解仲要反政府
有個呀姐直頭90分鐘入面不停踩示威者，叫佢停口都唔撚肯停

有去開既絲唔好再比錢佢地賺，唔好試任何佢地推介既facial，因為係無。撚。用。
無去就唔撚好去，又貴過人又sell到仆街 啲人又做得hea 屌佢老母

佢全線有幾間分店
旺角 tst 觀塘 荃灣都有
班呀姐講野真係好仆街
屌你老母大陸咁撚好你落黎托撚呀？

推
有無得加非食店既藍店

［行動post] 一人一個要煲大嘅議題做文宣

push

岩岩睇到, 覺得幾黃

利申: 非打手

上次去旺角，有按摩阿姐叫示威者做曱甴
啲人狂sell，同埋態度差，facial手勢唔好，針清清唔乾淨仲搞到有膿
以後唔會再去